想問下jc 首别氹我係咪個背景有沙聲？

突登的effect 定我聽錯

無入知？

真係無人知？？